# Smart City Service

Tools for classification and searching open government data

### API Specification

| Тип метода | Имя метода       | Описание                                                                                      | Параметры                                                                        | 
| ---------- | ---------------- | --------------------------------------------------------------------------------------------- | -------------------------------------------------------------------------------- | 
| GET        | /api/data/all    | Получение данных портала открытых данных Российской Федерации                                 | pageIndex – номер страницы, allPagesCount – количество записей на одной странице | 
| GET        | /api/data/by_ids | Получение данных портала открытых данных Российской Федерации по массиву идентификаторов      | ids – массив идентификаторов данных портала открытых данных Российской Федерации | 
| GET        | /api/data        | Получение данных портала открыты данных Российской Федерации по идентификатору                | id – идентификатор данных портала открытых данных Российской Федерации           | 
| GET        | /api/vk          | Получение данных пользователя и его подписок из социальной сети «ВКонтакте» по идентификатору | id – идентификатор пользователя социальной сети «ВКонтакте»                      | 
| GET        | /api/vk/group    | Получение данных групп пользователя из социальной сети «ВКонтакте» по идентификатору          | id – идентификатор пользователя социальной сети «ВКонтакте»                      | 
| GET        | /api/vk/subs     | Получение данных подписок пользователя из социальной сети «ВКонтакте» по идентификатору       | id – идентификатор пользователя социальной сети «ВКонтакте»                      |
| GET        | /api/vk/friends  | Получение данных друзей пользователя из социальной сети «ВКонтакте» по идентификатору         | id – идентификатор пользователя социальной сети «ВКонтакте»                      | 

